大膽假設 黨鐵當晚車死左落路軌既市民 甚至有警員真係打死左人 香港六四版

我唔希望係事實

明明個晚好多人 去晒邊？

對唔住 我可能唸得有d偏激
但我只係覺得香港警察會做得出 sorry

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

見有巴打話寶琳站爛成咁都開到門，小妹有以下見解，有誤請指正
（如TLDR，直接跳去總結）

寶琳站、東涌站大堂係喺地面，又係尾站，列車只得一個方向，月台得一層，結構比較簡單。

即使寶琳、東涌閂閘，喺地面嘅市民仍可以喺外面觀察到大堂嘅情況，拍埋片。再者，兩個站嘅列車都只有單一方向，寶琳只得北角、東涌只得香港，黑警真係要運傷者（或死者），隨時被人喺下一個站斷正，露出馬腳，所以黨鐵都費事關站。

但太子呢？大堂喺地底，又有兩層月台，列車共四個方向
深入地底，只要閂晒地面嘅出口，入面發生咩事，冇人知！！
黨鐵配合嘅話，四個方向任黑警走，荃灣或中環方向、黃埔或調景嶺方向，任玩。

所以無論點破壞車站，只要係尾站、車站大堂喺地面，或接近地面、開放式、非深入地底，佢地都唔可以瞞天過海。相反，喺地底嘅站，逃生路線就較為迂迴，一停車、閂站就一鑊熟！

總結：
寶琳站：地面車站、半開放式、月台連接地面、將軍澳線終點站

東涌站：地底車站、大堂位於地面、東涌線終點站

太子站：大堂及月台均於地底、四線交匯

所以有心要向黨鐵報復，破壞車站設施，大堂喺地面、或連接商場嘅站先係首選！

push

太多疑點

數人頭數錯 啲狗又避而不談
平時聲大大同你講拉左幾多人送左去邊度
又咩搜到啲咩 今次呢
太子封左一日 發生咩冇人知 今日已經5號
佢咩證據都可以砌出黎

要比全世界知
太子好可能出現左港版64
要比壓力港鐵

真係好大件事 我覺得好多人都未夠重視
仲要個民間記者會已經fact checked 到一部分事實

推呀

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

推

推呀屌

真係好大件事 諗吓點解政府要冷處理

pish